荃灣大量白衣人聚集

2240 二陂坊入面集結
有武器

Push

冚家剷

推

PK

屌你老母，講普通話嘅冚家剷

手足小心

小心

push

仆街又黎

邊忽大量？

綠楊都有？屌佢老母

見到鏡頭影住現場係二坡坊, 諗住google下邊度黎, 點知

哇屌你老母又係何老大地頭黎

小心狗和白衣

Be careful

小心 推

睇路

小心，最緊要安全返到屋企

有差佬在場

圖一左邊係咪差佬黎

fb好多突發grp/地區grp都有唔同人影到

玩朗恐襲之後已經唔怕硬碰

2305 二玻坊白衫人士上緊口罩手套

其實何律師真正係咩底細 可以咁隻手遮天 仲大過共黨

哇屌

推 小心

你班黑幫揚咗啦，散水啦，be water

又係何妖條仆街

又嚟警黑合作喇。
推推推

去第二度玩，由得佢地one night stand

戇撚鳩

綠楊商場 各位小心！

又係何妖

打撚死佢哋添呀仆街

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

開打未？要支援？

呢張假架 係綠楊街坊圍鳩黑警

Up

唔好意思借個位！

請廣傳！！！！！！！！

犬隻轉左部署
今晚夜d會進行大圍捕
如有人係仲係路面或者仲著住示威裝束
即刻換衫返屋企！！！！！
快d同你地嘅fd子講！！！！

Be water! Be safe everyone!!

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！